工作人員為徐睿知平反 網友：派工讀生寫的？

〔即時新聞／綜合報導〕 韓國演員徐睿知近來身陷干涉金正鉉拍戲與學歷造假等各種風波，日前有自稱曾在徐睿知身邊工作者出面爆料，稱她「經常說髒話，工作人員像狗一樣被對待」，今（14）日則有同樣自稱工作人員的人持相反立場為徐睿知平反。

徐睿知。（翻攝自推特）

韓國網路今出現一篇名為「我是和徐睿知工作很久的工作人員」的文章，發文者表示不知道那些出面爆料的人是誰，不過不會有人比她和徐睿知工作的時間更久，接著說徐睿知經常對身邊人表達感謝，也會跟她的父母打招呼，是個「能讓人感到幸福的人」。

許多網友看完文章仍不領情，紛紛留言表示：「我感覺這是派工讀生寫的」、「好的，下一位」、「所以你在她身邊做什麼工作要不要說一下？」、「這樣能證明她人品沒問題嗎？」